有冇人有斜視? 除左手術外有冇方法醫?

其實我個情況有D奇怪
我一影相就左眼向內斜，尤其係望住個鏡頭的話...
但平時望鏡係冇斜到，兩隻眼既角度係一樣
人地就咁睇都睇唔出，但我一注視一d野就係幾明顯下

其實依種斜視有冇得唔做手術醫?

冇 但可以靠物理治療控制唔再差落去

但點解會咁?
照鏡真係唔覺，而且左望右望雙眼既角度都冇咩唔同
但係一集中望一點，好明顯左眼就向內...
所以真係好怕影相，但我問人人地都話平時係睇唔出...唉

點物理治療？

點解望鏡冇斜 望相機鏡頭會斜？

如果只有小小，唔洗太介意，可以唔理

利申，小小豆雞